[12月14號]美國大選新聞總匯

寫在前面：
Fake News定義 - 扭曲事實報導嘅新聞、作出嚟嘅新聞就係Fake News
但係一啲仍然發展緊嘅事、當未verify需要繼續追查嘅嘢唔係Fake news

而家第四權完全失效，所有有信譽嘅左翼媒體全部淪為Propaganda，向呢個時候我地要得到真相好困難。19有個建議個人覺得幾好，我地可以從發言人嘅身份去判斷呢個消息可信任與否

意圖向個帖入面貼leftwing media嗰堆友唔該自動消失

各位巴絲大家好 又到星期一

今日開始之前想講少少嘢
我開呢個帖 唔係在乎邊個輸邊個贏 而係我在乎真相係咩 無論最後結果係點 起碼要Make sure大家見證緊嘅係真實嘅歷史 而唔係真理部粉飾過後嘅太平

上週五德州訴訟係畀SCOTUS駁回左 但只要侵繼續堅持 呢個總匯系列仍然會星期一至五為大家服務

SCOTUS

RT者Sidney Powell
汁 -

重點：
—Sidney Powell於Supeme Court拒絕受理Texas嘅官司之後 緊急要求Supreme Court叫停GA, MI及AZ認証選舉結果 佢對WI嘅官司都有同樣要求
—與Texas嘅官司唔同 Texas嘅官司係針對四個搖擺州違憲同埋執法不公影響全國結果 Supreme Court拒絕受理Texas訴訟嘅原因 係佢認為德州於憲法下 無合法理嘅身份或權利 "Legal Standing" 去介入其他州份點樣處理佢地各州嘅選舉過程
—而Sidney Powell嘅官司內容 仍然係針對呢堆州份嘅嚴重舞弊

DNI John Ratcliffe

喺講呢單新聞之前講一講 DNI同埋EO
侵於2018年9月12日簽左一份行政命令 要求美國情報總監(DNI) 於美國大選後45日內交一份調查報告 交代是次大選有無外國干預 而DNI係直接Report to侵

汁 -

John Ratcliffe於Sunday Morning Futures嘅訪問 訪問原汁 -

整個訪問總長二十二分鐘 內容涉及各方嘅中國威脅 而呢篇報導則集中講John Ratcliffe對Bidne政權嘅質疑

佢訪問原話 - “These election issues, we’ll see who is in what seats and whether there is a Biden administration.”
言下之意 Jack Ratcliffe不同於主流媒體已經認定左Biden將會成為下任總統 佢對於Biden會否成為總統仍然存疑

佢亦於訪問提及關於侵嘅通俄門事件調查
司法部長William Barr於十月委任左Durham去查通俄門 而Durham講到明下屆政府無論係邊個做老細都好 佢都要查落去 而Jack Ratcliffe認為Durham應該快啲發佈一份中期報告 尤其當左派搏命破壞調查結果
Jack Ratcliffe指 House Intelligence嘅主席Adam Schiff不斷叫停Durham調查 既然係咁 就應該釋出中期報告 因為呢樣嘢就正正反映左呢個調查應唔應該持續落去 截至目前為成份報告其實只係有一條好輕嘅刑事嘅罪名查到出嚟 前FBI律師Kevin Clinesmite被控更改同埋監視侵嘅前競選助手嘅email 而呢件事未能足以証明FBI內部有更廣泛嘅陰謀
而根據Ratcliffe所述 根據所見嘅證據 佢相信會其他起訴陸續出現 但呢部份會由調查員Durham嚟決定 根據Ratcliffe所解密嘅前CIA局長John Brennan嘅筆錄 通俄門係Clinton競選活動一個計劃嚟 以分散公眾對於電郵門嘅注意力

RT者 Solomon Yue
汁 -

日前有一份CCP嘅黨員資料流出 人數多達二百萬人 顯示出中共黨員四散於世界各地嘅大企及政府部門 包括英國、美國、澳洲
Whistleblower2016年於上海取得呢份名單 而於今年嘅九月中流左畀新成立嘅國際對華策略小組 the Inter-Parliamentary Alliance on China (相信各位都好熟悉 係來自各國超過一百五十個議員嘅對華小組)
有趣地於SkyNews嘅訪問入面 又再次引用到John Ratcliffe於12月3號講嘅「中國威脅論」 中國大量竊取美國嘅知識產權、科技 然後憑住呢堆嘢再建於國際上建立公司打擊美國

白宮事務

發佈者 - Lou Dobbs (Fox News Channel主持)
汁 -

美國財務部被外國嘅黑客Hack入 華府並無交代呢堆Hacker實際來自邊個國家 而攻擊嘅除左財務部之外 仲有美國商務部國家電信和信息管理局（NTIA）黑客使用Microsoft Office 365 platform 去視察啲職員電影超過一個月 目前CISA及FBI著手調查中 而Microsoft嘅發言人拒絕對Fox Business有任何回應

新行政命令

汁 - (白宮官網)

侵於12月10號發佈左一項行政命令 如果國防部長(目前係Chris Miller)
於任內死亡 或辭職 或者因任何事而無法履行職責嘅時候 取代署長嘅國防部嘅行政次序

[12月11號]美國大選新聞總匯

[12月10號]美國大選新聞總匯

[12月09號]美國大選新聞總匯

[12月08號]美國大選新聞總匯

[12月07號]美國大選新聞總匯

[12月04號]美國大選新聞總匯

[12月03號]美國大選新聞總匯

[12月02號]美國大選新聞總匯

[12月01號]美國大選新聞總匯

[11月30號]美國大選新聞總匯

[11月27號]美國大選新聞總匯

[11月26號]美國大選新聞總匯

[11月25號]美國大選新聞總匯

[11月24號]美國大選新聞總匯

[11月23號]美國大選新聞總匯

[11月20號]美國大選新聞總匯

[11月19號]美國大選新聞總匯

[11月18號]美國大選新聞總匯

Sidney Powell接受Newsmax訪問 談及美國政府入面嘅人點樣干預大選

美國大選舞弊：相信已經越嚟越接近真相

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

每日新聞會向連登先發佈. 每晚(儘可能)會將修定版會放MeWe谷.
擺埋相關hashtag方便你地去翻查新聞

推

我愛樓主

頭香

感謝巴打，終於見到你出既post，推

2020滅左翼

支持左翼=支持獨裁

未睇
一日唔放棄仲有希望
我堅信侵會贏

（勝利來臨）鮑威爾提緊急請求 要求高院命令搖擺州撤銷認證

你點睇呢個？

幾個月前民調話拜登領先，含侵力民調唔駛理唔可信fake news，侵支持者會扮支持拜登
拜登老人痴呆又戀童係得班左膠BLM支持， 一到選舉辯論即刻現形侵會反cup。班BLM暴動會令美國人反感， 美國人會改支持侵
辯論完無反cup又懶地硬話主持偏幫拜登
好啦含侵力又叫話唔洗睇民調辯論， 睇吓侵啲rally幾多人拜登嗰啲無人所以美國人支持侵多。 仲有咩大數據呀呢樣果樣顯示侵會贏， 話拜登會贏嗰啲就fake news造假
到選嗰日同點票慢慢顯示拜登會贏，就話人一定係造假舞弊， 求其有條片有條tweet作晒成個故仔出黎信到十足十， 其他人同傳媒反駁就話人收咗錢MSM唔洗見， twitter fb 出提示或者ban又話人收咗錢。 總之唔撚洗理點票結果法庭見
到啲州法院全部判侵輸，又話咩唔洗理，目標係最高法院所有證據喺最高法院拎出黎， 保守法官6:3侵又一定贏
到最高法院都唔鳩理你， 又話美國法治已死全部收晒錢， 唔洗理法院喇直接內戰
屌你老母睇法真係笑到瀨屎，全世界錯晒佢啱晒， 成班精神病人

樓主係連登最後既希望

呢個post係清泉

建議樓主可以係每個issue側邊打番 1 2 3 4，咁會方便跟好多
支持樓主

入黎笑人既唔該過主

唔好阻住其他正常討論 ok？

之前唔係話WI單野上到SC/定巡迴法院
有冇updates?

push

最尾係咪電郵打錯咗電影

同埋依家powell跟緊幾多單case

推左再睇

比WI Supreme Court reject咗
原因係racist

any source?
點撚樣官司都racist

係. maybe我太想睇電影

Microsoft叛國叛到出面

都係冇咩好消息

真心以為睇佢地睇咩電影都有野可以拎黎做威脅

推~~橕侵橕到底

wtf

Btw 除左copy and paste 你條賤種仲識乜

梳鳩我手殘成日打錯字

撐樓主撐侵
但已經撐到絕望

叫州法院去veto果幾作弊既郡既選票就叫racist?
有冇solid d既法律觀點呀?
好撚肉酸

感謝樓主
終於睇到supreme court 新聞

你講緊邊個

滅左是常識

其實我個人係一直唔太指意司法線有用 哪怕SCOTUS都係唔睇好

721 811 831 101 1111 1117 中大理大新屋嶺

樓主真係好有心，多謝你既整合，天佑侵侵

感謝手足

肅清左翼
人人有責

樓主可唔可以幫手updates下Sidney Powell隻海怪放成點

如果唔開心嘅話可以唔好睇住呀. 影響到日常生活唔值得.

辛苦了

其實我唔係好care啲司法線. 都喺呢個系列入面講過下. 我重點係張EO度.

大家覺得美國會唔會內戰

Racist真係萬能

如果係打treason既話，的確係
而家個勢都似向緊呢個方向

EO同軍管兩樣嘢嚟.
但侵10號簽嗰張EO. 除左講緊國防部長死左嘅職務順位之外. 其實呢個EO代表埋 侵喺無法安排人事任命嗰陣個順位
個人覺得 呢張EO 侵同Chris Miller係做埋被暗殺嘅準備.

我完全唔明邊度racist

正

幾時先有Yellow Live matter

左膠覺得你係就係啦 問咁多
信唔信一陣間屈埋你唔知幾多年前性侵過人

好似係1886

美國今日係眾議院(選舉人團)投票，正常都係共和黨輸梗鬼多

美國法治已死，over my dead body

阻住喜兒登上位=racist

有希望嗎？

反對選舉舞弊=Racist

高質

軍管唔洗諗，其他野仲有機，得返powell 條海妖線，其他線可以話名存實亡，學燒山意思冇人詰正義同真相一定勝利，想還想實在還實在

習近平統治世界後，白人見到黃皮要跪低

以下內容好似死撐, 但亦係事實

唔受理德州訴訟唔代表無舞弊
亦唔代表最高法院認為選舉無舞弊
樓主亦都好清楚指出拒絕受理原因

當然燈粉,左媒而家好興奮咁繼續笑侵唔認輸

但作為撐侵派, 我認為最高法院7位拒絕受理
係唔想 各州互戰, 兼且唔夠膽
將州與州既矛盾同憲法扯上關係

戰至最後一刻！
呢個係上天俾我哋嘅訓練

佢唔想佢就應該受理
而家唔受理只會激發一邊選民強烈不滿

又係呢段野
煩到

岩呀
如果紅州果堆州真係無理由鳩告，咁咪接受個訴訟，由紅州、侵出醜囉

軍管前提下係真係有證據，唔會無啦啦軍管然後重選

到時真係冇理由鳩告，大法官聽完再veto都冇問題

你唔用軍管就開唔到軍事法庭

禮崩樂壞，為左要侵落台不惜破壞晒新聞中立同公正(宜家先黎報Hunter個單案？)、投票制度（印票無王管）同司法制度（選舉制度有明顯違憲都唔處理，唔好再同我講乜野司法獨立）

睇下gab d comment
個個叫佢drop the hammer
遊行訪木問個個做哂內戰準備咁款
法官仲想置身事外

我唔係佢地, 所以我都只係估

表面上 暫時只係斷左 "州起訴州" 呢條路

佢地只係唔想用呢個原因去審查呢個大選
因為如果佢地受理, 係歷史上第一次
之後有咩差錯, 好壞都入晒佢地數

反而針對選舉打出錯, 數錯票, 舞弊就有發生過
佢地可以跟以前做法去做, 無咁大包袱

drop還drop
但依家未去到最後階段都唔會用呢招

我知，所以咪話佢用到呢招代理真係好撚大單野
用常理係判斷唔到嫁啦呢次
岩個eo 侵連自己可能比人暗殺都預埋 你估佢夠唔夠膽行呢一步
2020年冇野冇可能

簡單講，姐係班法官冇腰骨、冇承擔

代理國防部長 Chris Miller 應該俾人攪緊

所以大家都期待美國進入軍管

主觀睇, 可以咁講

可能2021先軍管呢

實架啦
當日Obamacare都俾共和黨上訴到最高法院，有個超保守大法官反對obamacare，結果佢就俾人暗殺

民主黨人為左通過議案，殺人唔眨眼，係得共和黨先咁on9玩君子政治

上一個用軍管已經係林肯個陣
個情況其實差唔多 只不過而家係無血既戰爭姐

係就快啦

唔洗啦
派無人機就收工架啦

其實民意都好夠 唔知仲等咩

遲下木曜四超玩可以拍「一日內戰體驗」

可能想再儲多d
但我驚d共和黨支持者會搵antifa blm祭旗

呢班記者完全係親手用自己支筆將美國撕開兩半

果班記者收支那錢姐

暗殺係咩事

支那資助既BLM ANTIFA Wall Street + 民主黨 VS 侵侵 + 愛國者 + 自由主義者

樓主！

成班Useful Idiots

左癌用liberals黎包裝自己
實際真正支持自由民主係應該叫做liberterians

佢地唔係idiots
佢地係收錢扮idiots

岡薩雷斯：BLM運動與中共關係

想引晒最底層嘅鬼 ? 例如共和黨啲現任聯邦參/眾議員

Push

出呢個EO預埋Chris Miller被暗殺既可能性，真係唔多尋常
明明好重要但又冇乜媒體講

200萬黨員呢單野
對於美國Deep state同埋大學堆左膠絕對係迎頊重擊

媒體講先唔尋常下話

200萬黨員呢單野
對於美國Deep state同埋大學堆左膠絕對係迎頭重擊

個時間線又正
2016年攞到 九月中過料 呢個禮拜公佈

冇錯
不過遲左一大截
因為呢堆Deep state已經將美國搞到亂晒
再加上疲情, 美國今年確實幾麻煩

冇錯
不過遲左一大截
因為呢堆Deep state已經將美國搞到亂晒
再加上疫情, 美國今年確實幾麻煩

有無法官個名？

我意思係啲右翼媒體
左媒就預咗佢哋乜都唔會講

呢個禮拜公佈先係重點.
你數下由上星期中到而家. 有幾多單CCP威脅嘅新聞爆出嚟.

希拉利電郵門事件，美國國内有3個專家又乜七博士可似好醒咁去查，答案係明原因被死去或被失踪

國防部預左開戰？連代理次序都出埋
應該似驚deep state 反擊要員

侵係預左自己無任命能力嘅前題下. Chris Miller無工作能力下嘅 DOD代理次序
(即係兩條友預左會無命)

啱啱睇哂
我愛樓主

我po多次我對軍管可能性嘅睇法：

依家班trump supporters 都唔贊成軍管佢點會軍管呀？同埋係民主國家行軍官係一樣好尷尬無曬尊嚴嘅事，侵愛國唔會咁做，除非有超級明確嘅充分證據一定要咁做唔做唔得，但好明顯而家浮現唔到對
有軍管必要性。

起碼要出現軍閥割據嘅情況仲要係比外國控制既先會軍管，如果唔係美軍唔會打返自己人，美軍不嬲對外，每個州都係當獨立國家有自己嘅軍隊，你要軍管都要人哋俾你管先得，你唔夠理據人哋睬你都傻，咁唔通你叫美軍續個州打入去咁咩？

行得軍管個時美國已經係淪陷邊緣，依家打緊暗戰有排都唔會去到呢個位，所以行軍官嘅可能性係零。

巴打我由星期五晚等你等到今日終於見到你出post
班on9垃圾5毛好刻人憎啊！！！
係呢度得到一絲絲安慰

我愛P巴

講明星期六日放假架嘛 一係你可以MeWe圍爐取暖.

FF味濃
要出手唔會話你知，話得你知即係佢唔係行動既局內人，唔係局內人講既即係FF

絲打係咪同我一樣灰咗兩日 而家回返氣

5毛講到話證明拜登無舞弊

我無灰過

即去

係

呢個係同supporter 講，咁佢實要公開嫁 幾次rally 已經做到好明顯

Lin wood
即係難免一戰

其實呢樣野係好詭異
即係黎緊會有一連串既計劃，佢希望確保就算有任何角色既損傷都可以運作落去？

俾人話五毛都要講番句，呢排睇得太多負面新聞，Don't give me hope
又想問下點解你地會得出軍管內戰呢類諗法 我覺得最多都係20/1同牙祖打對台話想2024再參選

其實似係擺姿態同人講
我癲起上嚟連我自己都驚

因為佢自己team成日都明示暗示呢樣野囉

你係咪睇開cnn?

我prefer呢種. 佢地可能已經計劃得七七八八. 就算皇同埋將都死左. 下面啲兵卒都可以推得郁件事.

CNN冇睇，連team trump嘅twitter都冇睇，呢排淨係睇咗樓主嗰po同埋最高法院訴訟新聞

多謝樓主 ! 世界一定要合力消滅左癌同五毛 !
堅持到底

老老實實有睇live都知rally其實唔算多人… 頂盡香港64燭光晚會咁多

你睇左佢地d twitter就明點解我地會咁諗

我都有睇Live喎巴. 好多人喎...

咁你覺得有幾多人?
我就覺得好稀疏

點會唔多
咁你就算71 64都會成個場個個位都爆人啦

好多人講過，係美國你要rally 係唔同香港
唔可以拎黎比

岩呀
lin wood講明叫大家睇定當年林肯點處理內戰

rally唔多人?

樓主好波，我侵必勝，堅持

有傳美國總統特朗普考慮任命特別檢察官調查選舉舞弊和亨特拜登

Wsj新聞

我當trump有7400萬suppoters，你見保守派rally 開到好似嘉年華福音佈道會咁款個個玩君子風範，去到行軍管或者打內戰佢地咁保守點會支持，再加上激進左派既反抗行軍管中正左佢地鬧開trump 獨裁者個套，佢行軍管最多得返1/3人支持即係唔夠1/10 美國人口，trump自己都知行軍管唔可行，lin wood 呢排開始講呢啲說話真係FF味濃

呢排Fox都回復正常. 連環狙擊CCP. 上個禮拜同MeWe谷友傾起. 如果WSJ都開始做利好嘅報導. 咁有機會係侵同梅鐸拆掂左.

其實你知唔知美國係保守派擁鎗?

支持

你都覺得有古惑

每日都靜待樓主出 post update

點解唔知

我點知你知唔知. 所以咪問一問.

是但搵條片睇， 我真係覺得最多得64燭光晚會咁多人比夠佢20－30萬好唔好， 你可以比多幾條片我睇， 我睇左成晚live，你知我知遊行點先叫多人

內戰嘅問題係點先算贏？
拉左拜登？
拉曬左膠？
拉左華爾街班有錢佬？

有呀. 12月3號John Ratcliffe 用DNI身份喺WSJ出文寫中國威脅論我都覺得怪怪地. 12月18號個日子咁敏感. 而John Ratcliffe就係最關鍵嘅人物嚟. 嗰下就開始覺得舖緊路

其實我只係想討論行軍管既可能性，同埋表達我覺得lin wood係FF唔係放風

我個人係覺得Lincoln Wood放風. 叫大家有呢個心理準備. 但係用EO都唔一定代表軍管. 兩者之間無一個必然關係.

謝謝你的堅持

出牌緊係要鬥大

唔好理佢啦
其實我之前BLOCK左佢

其實侵開賭場. 做莊點樣先可以贏錢....

唔係在乎邊個輸邊個贏 而係我在乎真相係咩 然後叫貼leftwing media啲人全部消失，愛侵力又贏

佢吹到打仗咁款， 之前仲話要行partial martial咁款，好似唔係行EO 咁簡單喎 所以我咪話佢吹到咁大係FF， 實在冇乜可能

leftwing media畀我踢爆左幾多fake news 你不如刨哂我啲樓? 我開呢個po 嘅原因係咩呀?

但對家係華爾街班友
就好似對家用本多終勝大法咁

你咪唔好覺得行軍管囉. 我都無講過實際要軍管架 你幾時見到我話要軍管?

諗緊會唔會班最傳統親共華爾街財團差不多傾好利益分配
所以唔再阻侵進攻

你睇佢個名都知條友咩料啦

右翼媒體又畀人踢爆咗幾多fake news 你唔好同我講冇呀，出現過fake news就唔貼得咁你仲可以睇啲咩，定係撐侵就係真相

弗林將軍最高法院前演講

block左. 都痴撚線.

感謝巴打整合！天滅左膠

呢層真係Time will reveal. 但中國威脅論之後啲CCP威脅全世界嘅新聞係咁爆. 又中國智囊話我地美國有人(針對華爾街) . 美女間諜方芳(針對民主黨) . 加拿大杜魯多叫解放軍入去加拿大traininig (針對加拿大) . 再加埋12月12號份全球黨員名單.
有冇咁橋呀 以上新聞全部within一星期喎. 周街都係國產零零漆? 然後Hunter Biden上個禮拜終於開始畀人查. 啲MSM集體自打十月嘅嘴巴. Discredit埋啲MSM自己

我不嬲由上至下都喺度覆緊人關於會唔會打仗同關於會唔會軍管， 你又唔係想討論緊呢個可能性但係無啦啦跳入嚟問我 “其實你知唔知美國係保守派擁鎗?” 本身已經九唔搭八， 你又冇繼續引伸落去你想講乜，我已經帶返你轉頭話我係討論緊“關於會唔會打仗同關於會唔會軍管”，但你做乜話我話你 “講過實際要軍管”，呢個thread 從來都提過你 咁樣講過

咁你話保守派和平呀嘛唔會支持軍管呀嘛. 問題美國保守派先係支持擁鎗權支持保護憲法嘅人. founding fathers講過如果憲法危機嘅話 美國嘅男人 17-60歲都要持鎗出去保護憲法
仲有保守派其中一個代表人物 茶黨主席出過信叫軍管架. 甚至話侵唔搞佢地自己會喺州內郁手. 你講到保守派唔prefer 軍管呢樣嘢已經唔夠了解成個大picture啦. 況且就算保守派都唔會100%支持軍管或者反對軍管啦. 又唔係robot. 有分歧都好make sense啫.
我問你知唔知保守派支持擁鎗. 係因為我想了解你知唔知美國保守派實際嘅價值係咩? 如果你覺得有頭無尾唔知我問咩咪道歉. Sorry. 無所謂架有錯咪認囉.

再補充一下， 我提出自己對rally人數同形式既睇法係想支持 君君可能性好低既意見，你可以駁我既意見，但唔係就咁拋一句出嚟問我“知唔知保守派有槍” 又唔再引伸你想駁乜嘢， 俾我感覺你係想質疑我對保守派既認識， 你可以再引申多啲比counter opinion，你開得呢個post都係俾人理性討論唔係俾人圍爐取暖既啦係咪？

啱啱上面覆左你.

留意左你好耐,收皮啦風向𠹌

令我堅信依個感覺係前日份萬計黨員名冊
姓名工作機構資料齊備
似乎有無形之手相助緊

無形條春 2016年有嘅料 9月中交畀對華政策小組 拖到呢星期先出. 擺明特登啦
扮無形啫
不過講起呢個list最得意嗰點係佢出自上海server. 呢啲唔是體制內嘅人點做到呀

大陸肯定有班人想尋求美國協助解決維尼

敵人的敵人便是朋友
We can make a great deal

拎舊相黎打飛機

我既睇法唔係咁：

“支持擁鎗權支持保護憲法嘅人. founding fathers講過如果憲法危機嘅話 美國嘅男人 17-60歲都要持鎗出去保護憲法”

呢個係真，但亦都好ideal， 原因係呢句已經係二百幾年前講嘅說話係信條。我打個比喻，就好似宗教咁古時嘅人同現代嘅人都會信同一教條 但佢都行動上現代嘅教徒同古代嘅教徒願意做嘅事一定有出入。 而我見到rally既情況同人數， 我唔覺得而家嘅保守派會做到founding fathers講既事。

仲有有人提出要軍管， 呢個係佢既願景， 我覺得侵唔做， 我亦覺得lin wood講既野都係佢既願景即係所謂FF， 至於你提"有分歧都好make sense" 我本來就係基於呢個common sense黎講，我覺得只係得1/3 trump supporters會支持。而 因為有呢個分歧，侵唔會行軍管。

人地和平係因為仲相信法律制度會還番公道俾侵侵
一開波就拎槍革命好唔好?
軍管係有可能，唔會既話Sidney Powell做咁多野做咩
唔通佢食飽飯冇屎痾再加屎忽痕走去check server data?

有唔同睇法就要收皮？
咩叫吹風向？我有叫你跟我走咩？
你有個腦自己諗有咩唔同意見咪出嚟講， 乜嘢叫帶風向？

你都on9
不如你睇下d人其實準備緊開拖
不過d人仲對司法系統仲有少少希望，未撕破呢層皮都唔打算開拖

所以由頭到尾都係Open to discuss架. 但你嘅講法令我感覺你喺度discredit緊Lincoln Wood啫. 咁當然你認為佢吹水佬不切實際實唔會行軍管係你自由啦.
我就open to 呢個Option. 無話好大可能但又唔會絕對無可能咁囉.

兩天前Trump總統簽署了一份耐人尋味的【在國防部內繼承令的行政命令】：
在國防部長死亡、辭職或其他原因無法履行職責期間，國防部下列官員按所列順序擔任並履行職責：
1. 國防部副部長
2. 各軍事部門負責人
3. 政策副部長
4. 情報與安全副部長

打仗喇

我一開頭已經講咗而家得返powell 條海妖線， 如果佢條線成功咁＝搞掂啦
目前來講軍管冇可能

咁你俾我睇吓啦好嗎，一句on9 fung埋黎＝你講野有力d？？？

先唔好講軍管定唔軍管先
其實Biden要上到台既前提係現任政府願意交出權力寶座

而以往新舊政府能夠和平交接既最重要前提係新政府唔會清算舊政府
但deep state用政變方式搶奪權力，甚至民主黨內部咁多聲音要清算Trump administration
我真心懷疑個交接做唔做到

其實12月10號嗰張新EO基本上遺言嚟 . 講咩和平交接呀....

之前幾個州d子彈同槍買到斷貨
肯定d人食飽飯冇野做日日想燒槍啦

miller繼位人都安排埋

首先 我從來冇講過lin wood 佢咁耐以來講嘅嘢有問題， 我只係講緊佢呢排講嘅嘢包括打仗軍官呢啲只係佢個人願景即係FF, 我亦都唔覺得咁樣等於Discredit左佢成個人， 亦都冇咁嘅意思，睇一個人講嘢係要睇佢每一個post點講， 有啲係爆料有啲係個人意見有啲係FF， 我只係對佢呢幾個tweet 表達我嘅睇法， 如果你直接覺得我係discredit 緊佢，我明大家都想trump搞點翻盤， 但要控制到情緒，我覺得你覺得我discredit緊佢係太過敏。

我個人感覺話一個律師FF其實真係discredit緊佢囉. 咁當然你可以唔同意啦.

擺好姿態但係咪真係會做係另一回事， 就咁睇而家嘅情況確實未醞釀到打內戰嘅情況， 可能會有瑰聲嘅軍事衝突， 但唔會去到打內戰， 亦都唔會去到足夠令到trump可以行軍管既理據， 個個都買晒出去買雜誌但又突然我解釋咗我前一牌BLM riot事件， 大家自我保護意識高咗。

你不如望powell 條海妖線 會有突破發展好多望會內戰同軍管啦，內戰同軍管機會係有但真係接近零

暗示得好清楚 , 體制內解決唔到就會用體制外方法 , 尋日馬金鈉尼中將受訪時仲重申川普 100%會連任

再搞遲早真係有Proud boys殺法官，將呢個OMDB拆穿就好玩

海妖線似乎係為軍事法庭而做 , 人民法官打呢啲案起碼要拖一兩年

唔軍管點開軍事法庭，但又唔會入軍管狀態
咁咪姐係唔會開軍事法庭
logic fail

律師係佢身份， 佢有呢個身份就代表佢唔post得個人意見同個人願景？
定係你覺得律師係權威佢講嘅嘢一定有根據唔可以講個人意見同個人願景？ 你話覺得我discredit佢， 咁你覺得我discredit佢個人定係discredit緊佢個profession？
首先我係refer to佢呢幾個tweet既內容去評論 我認為佢講緊嘅係個人意見並唔係放風，我冇理佢嘅身份係一名律師所以唔存在discredit佢既profession。
另外我亦都唔同意佢係一個律師呢個身分，可以support到佢呢幾個tweet係放風唔係講個人意見/個人願景，起碼我唔覺得放風係咁樣放先， 對上一個回覆我已經解釋咗我亦都冇discredit佢呢個人。

12月18仲有份report
如果證明都有支那勢力幫拜狗舞弊，咁侵咪可以即時進入軍管囉

release, declassify

出咗先講啦， 到時真係震驚到可以軍管既咁咪軍管囉
咁呢個都係大家既希望姐
如果冇新料， 單靠而家嘅情況唔足夠可以出師有名咁去軍管

你啲咩邏輯 ?

powell 用啲證據去人民法庭先 , 如果接納都會拖好耐先鋤得入 , 不過起碼 stop 到拜登上任 , 但計劃上應該係預算人民法庭唔會成功 , 所以重點都係為軍事法庭做準備 , 你邊忽咁肯定唔會軍管 ?

咁又係， 有美軍撐腰已經好掂

香港人+反共+撐侵+曼迷=灰機（爆嗰隻）

我唔知呢個問題係咪問我，但如果你問我點解覺得唔會軍管你過我上面post 我上面已經講過我嘅睇法點解唔會行軍管

呢啲五毛就係想搵交嗌打泥漿摔角，擾亂晒成個討論變成互相鬧交，直接無視就得
本身有心搞事嘅洗咩嘥心機同佢嘈

似右翼消息總匯多

左霉乜柒都唔報，又或者專登報fake news

又星期一了辛苦晒呀!

拒絕真理部

唔啱聽就fake news
右翼作故仔就當真嘢睇

成班五毛係到幫Ministry of Truth漂白

咁你講咁多野做乜啊
出返去啦

係咪無招出已經
講到我地無撚睇過左媒咁. 痴撚線

其實大把人都被左媒呃過再覺醒

不過其實SC唔受理違憲既訴訟真係癡撚線。話咩唔關9德州事，乜拜登做到美國總統，唔管轄德州咩？點會話唔關佢事

唔信連登變到大陸天涯論壇咁呀
日日睇fake news以為中國係最大贏家

就係因為睇撚左咁多年先嬲成咁.

[美國大選最終幕] 倒數三小時：選舉人團即將進行投票，大選紛爭今日內將正式結束

你係咪智障？定你講緊Facebook YouTube Twitter CiNN？ 瞓撚左幾耐呀屌你老母

以前基本上當左媒係權威，同埋香港人多數都中間偏左
唔係今次做得咁撚肉酸既話，啲人撚會咁反感咩五毛左膠屈人係極右翼之前反省下自己作為左翼幾鍾意玩fake news同信息戰扭曲事實先啦

所以李光耀個陣用強硬手段清理馬共真係做得好重點係佢以前都係左翼黎

樓主我愛你

中間偏左都頂唔順班左膠

其實左翼本身無乜問題. 問題係佢地極端

左翼本身就係共產主義者既瘟床

共產黨最叻就係利用歐美班左膠嚟試圖顛覆西方民主國家

扮改革開放呢招 呃左全球幾十年都冇被發現
班傻仔左膠仲會自行幫中共講好說話
幫中共滲透返自己國家

好緊張
侵侵

推一下

留名等宣怖軍管

我爬左好多文
關於支那喺美國大學嘅好事同埋近期嘅間諜案
另一個deep state就係堆大學(Ivy League)
的確，呢d大學為左供應人才俾另一堆deep state
Regardless Silicon Valley/ Wall St.環環相扣
入面有支那人去做投行，就知個人脈係幾密切
佢地會話，趕走支那人會令大學少收入甚至執
仲會話呢d係人才，甚至老屈trump係Racist
因為侵侵將呢條鍊斬斷左，最起碼fb/google請唔到支那人做
因為STEM條路斷左
反之，Wall St.仲有，真係春風吹又生呢
你睇Pompeo都返唔到母校演講就知
d學校居然連美國國務卿都可以拒之門外
但包庇CSSA去反支conference搞事，好虛偽

好有大戰前一刻平靜感覺

選舉人要投票了

係，暴風雨來臨前夕

咁都投得

睇到篇野講MI最新狀況
第13巡迴法官同意將Dominion選舉機測試結果嘅報告公開
之前律師Matthew DePerno話搵左專人同Dominion 軟件做鑑定
He argued that confirming the accuracy of the electoral process is a greater public interest in this case than any potential issues related to Dominion software and that the company had an opportunity to intervene in the case but did not do so.
查下部野/軟件係咪真係出cheat篡改選票同埋有冇偷雞連上internet
話唔止查部機，而係查個選舉過程，所以屬於公眾利益
中間個臭雞DEM州務卿仲話呢個人為錯誤，認真靠害

Report:

MeWe group內有重要事件嘅Timeline整合

投票本身係無用
國會cert先有用
所以先話今日根本唔重要

幾時有結果

呢d係慣例 真正決定所有係1月20 交接個一日

認輸有咩用 你隻眼會舒服d?

返去狗屋食狗糧啦你

Trump仲可以表現得咁平心靜氣
似乎有風暴凖備發生等緊

求gp

dominion個report好似出左

但係未有任何動作

奇怪

和豚食花生

「突發」鑒證報告認為Dominion 點票機刻意為選舉舞弊而設計

mi 部機個report柒到唔敢睇
68% error
要求係0.008%

國會要守尾門既話起碼要有一個House Rep+一個Senator提出異議
而家以我所知Senator好似仲未有一個人會實牙實齒提出異議 (有兩個話持開放態度但無commit)，而House Rep就已經有三個
睇黎要等埋12月16既Senate Judiciary Committee Hearing先知有冇Senator會咁做

WTF 咁嘅機都可以用嚟計票

但仲未查Wayne County
呢個先係大鱷
查個魚毛縣仔

侵侵將特赦維基解密創辦人阿桑奇

魚毛縣都做馬
咁其他大爭議縣都一定做馬

最緊要搞到果四個搖擺州都查

準備反叛國法

認你老母呀

唔認
成立新政府

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

時事台轉帖既奇文

其他NEWS 我真係1516
等巴打你今日更新

[trump］美國總統特朗普宣布解僱巴爾，由羅森接任司法部長

有興趣可以睇內文

佢係連登自認自己高人一等係型d

幫轉貼

佢係咪5毛？

上面係Fake News，請参考 true news :

拜登全取306張選舉人票，應得的票一票都冇走：

我宣佈此post已完。